光榮冰室賣《蘋果》 市民撐場 「不想敢作敢為報章受打壓」

節錄

光榮冰室賣《蘋果》 市民撐場
「不想敢作敢為報章受打壓」

【本報訊】繼阿布泰國生活百貨旗下11間分店前日起售賣《蘋果日報》，抵銷國企華潤萬家旗下VanGO便利店突然停售約千份《蘋果》的數量後，光榮冰室六間分店今起亦出售《蘋果》，預計每間分店賣30至50份；其中深井店昨率先有售，不少熱心市民專程到冰室只為買《蘋果》，亦有街坊買早餐兼買《蘋果》，直言：「特登嚟支持！」

■光榮冰室昨在深井店率先售賣《蘋果日報》，吸引多人購買。

街坊不滿VanGO停售

光榮冰室深井店昨率先有售100份《蘋果》，並以購入價8元發售，前來購買的市民絡繹不絕。光榮冰室表示，不希望香港一份敢作敢為的報章在港受到打壓，所以選擇成為《蘋果》的銷售點，由今日起六間分店將售賣《蘋果》，預計每間分店出售30至50份；若反應熱烈，將會擴展至全部分店。

不少市民昨早到光榮冰室深井店買《蘋果》，部份人邊堂食早餐邊讀報，亦有市民買外賣兼買一份，甚至有街坊專程只買一份，。。。。。。。

梁先生抱着愛犬到光榮買外賣，「知道有《蘋果》就一齊買埋」，又指「《蘋果》喺好多地方都俾人打壓，呢度（冰室）有得賣更加方便大家。」。。。。。。。

■梁先生手抱愛犬，到光榮冰室買外賣兼買《蘋果》。